邊個再睇達哥就係鬼，無資格上連登

請認住正貨 連哥

who?

連太祖是連登仔心中的紅太陽

人妻人成日搬手動post
幫手share 連囝個直播頻道先啦😂

😂屌 驚到係咁打錯字

樓主同癲狗做完愛

Who?

幫手推post就夠喇

啱呀 連狗最識搶人生意
見到咁多人開youtube直播 咪搶鳩佢哋生意
點知冇人睇 衰咗